[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1625)

祝大家羊多啲

挽留 休息一排 再重新出發

韋拉做乜搶完唔開

開左

唯有我開開佢